2019年畢業 未搵到工

好擔心好絕望

2019年後半年因為屋企關係，有好多時間唔係香港，所以都無搵工，到之後就疫情開始，好多報咗既公司都取消左面試，一係延遲，一係就要幾次最尾都無請。

黎梗又有新既人畢業，真係好擔心。

試下做住ptgf先

試下做141

自己上勞工處D網睇啦，仲有公司請緊人，咪比藉口自己

仲諗搵工？香港就死，你仲番工？屌你

做住intern先？
好似有啲都請

加油
我雖然依家仲讀緊書
但都同你一樣
搵唔到intern